地鐵巴士根本就係違反限聚既盲點，應該每車只限兩人

同病毒傾好咗巴士地鐵唔會傳染

街站要執法

文化活動要執法

朋友出街？家庭團聚10人行？唔洗執法啦，成班天龍人

計埋司機?

去錢大媽買餸應該只限兩隻老衲

係地鐵同巴士唔准講野就應該冇問題
日撚日都見到一班女人同阿叔係度對住部電話演講今日人生同事非

威水

叻叻

一到返工時間隻病毒就會見光死

呢個都唔係重點 重點係封關

如果架巴士載左示威者
警察就可以示控哂成車人

其實成條街最恐怖唔係商場
其實喺地鐵

限每車兩人，到時就變撚咗巴士站同地鐵站成為新限聚盲點

咁咪巴士站同地鐵站限兩人囉